其實休息左咁耐先贏英超

真係贏得有說服力咩

唔理，最緊要贏

贏就係贏啦

休息左咁耐都追唔到上冠軍
獌重話自己係世紀強隊?

未休息都領先25分啦 理得你啲酸撚點講

得你同你班豬朋狗友話係

出cheat贏嘅冠軍都係冠軍啦
理得你地班酸撚點講

17/18 冠軍 曼城
18/19 冠軍 曼城
Covid19/20 冠軍 利物浦
20/21 冠軍 阿仙奴

其實真係冇乜說服力，聯賽就係考每隊體力應唔應付到成季，利物浦本身季尾一定唔夠體力而狂輸，而家比機會佢地休息，好唔公平，攞冠軍都冇說服力

阿仙奴

咩邏輯？唔講仲以為得利物浦可以休息
其他隊都抖咗咁耐準備後上奪冠啦

乜撚都有得屌 就算無停到咪又笑人廿年得一冠囉

咁痢係真係可以柒到季尾崩盤喎
今年見到佢地季中搏到咁盡
懷疑係一早收到風同足總夾埋比時間佢地抖

係 唔抖一定輸到降班
ching 好醒

冇話降班，但一定會狂輸，冇冠軍

英超冠軍（29場）
英超冠軍（休息4個月）

比你揀你揀邊個

我唔會承認今季英超

係，你話係就係

岩 收到風係同中國傾好左
突登搞個武肺出黎

怨婦猁冇嘢做唔出

其實時時精綵休息左咁耐先贏女皇盃 算唔算冇說服力？

英超冠軍（var）